全球第七爆！ 信仰考驗時間

考驗信仰的時候到了？蘋果（Apple）公司最新iPhone 8上市短短幾天，全球不斷傳出7起電池災情，繼台灣1周連2起爆裂事件後，大陸廣州5日也發生爆裂門！一名劉姓男子從京東買了一台新的i8 Plus，當天收貨一開箱，就看到手機殼爆開，電池腫脹撐開螢幕，「他甚至還沒機會開機和充電」！

開賣14天，iPhone 8在台灣連傳2起爆裂事件，全球包含日本、香港、加拿大、希臘已經有7起案例，加上通話「爆音」問題，引起果迷討論，專家擔心，若持續發生爆裂，恐怕不是個案。蘋果也對外表示，將著手調查問題機，詳細報告結果一出爐就會公布，初步看起來並非「爆炸」，而是電池腫脹。
未料，5日大陸發生首起爆裂事件，廣州的劉姓男子PO出照片，表示剛剛才在京東買下一台全新白色的iPhone 8 Plus，當天收貨時，一開箱竟然就看到手機殼爆開，當場傻眼。只見電池鼓起，SIM卡側螢幕被撐爆，能隱約看見內部零件，和台灣、日本的案例問題相似。

陸媒報導，劉男一發現iPhone 8是問題手機後，隨即回報客服，由京東上門回收，進入售後服務流程，他認為，京東應該幫忙客人要求蘋果回應，京東對此未回應。同時，他也致電問了蘋果客服，蘋果要求他將手機送到直營店檢測，需要取得檢測報告、接著走售後流程，目前並沒有負責爆裂問題機的專線。

iPhone 8災情慘烈，果迷熱烈討論，驚呼「考驗信仰的時刻到了」、「庫克自己貪便宜」、「三星準備提告蘋果侵權note7專利」，甚至引發背後恐怖陰謀論。

照用啦。

電咪同***買㗎囉

不如等埋X，睇下***俾咩mon gay cook

用家問題

第一爆

三叔垃圾mon

到時iphone x都漲電就好笑，成皮野買部電話漲電

ifans話三星唔敢比垃圾mon，驚比apple告架

七喜係野飲囉，起你老母

shamesung:
唔賣垃圾moon
咁賣垃圾電

等睇iphone冇得上機

等出全球回收iphone 8後再出iphone Fans Edition

準備退會

爆炸專利

係考驗

Tim Cook今日又喺Twitter到拎Steve Jobs岀嚟，真係屌佢老母 蘋果比佢條仆街愈搞愈衰仲有面提SJ 啲QC愈嚟愈無，料愈用愈Cheap